失業真係好q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

禁你都好短命

又黎

咬埋老綜，人生贏家

好似退休生活

不能同意更多

老綜公屋 財務自由

你都未計會比屋企人煩住喺屋企，一日半日就好，依家好多學生唔使返，條街點會無人，咪玩啦，除非有大把否則每日係咁幾年食Q哂之前剩落嘅

呢篇野唔好認真
睇一次笑一次

所以揾咗份hea工過世
依排返晏更，唔洗朝早起身
係空餘時間增值下自己同埋打下機

失業有錢真係好q正

再加買岩股今年其實唔差。

原來係屋企hea 就係你理想生活
你人生都幾悲哀

本尊認同

我記得你年薪百萬

你真係好撚廢

依家work from home 其實都差唔多

唔係呀，我而家WFH都係咁呀，煩惱在每個月冇哂交通飲食支出，每個月有五皮落袋，迫人投資又唔知投咩好。

歡迎各位失緊業/就失既巴絲入黎吹下水圍下爐